# EF_example

## Учебное задание.

- [x] Создать базу данных PostgreSQL. Создать 3 таблицы, которые должны иметь первичные ключи и быть соединены внешними ключами.
- [x] Заполненить таблицы данными, минимум по пять строк в каждую.
- [x] Создать консольную программу, которая выводит содержимое всех таблиц.
- [x] Добавить в программу возможность добавления в таблицу на выбор.

## Использованы библиотеки
- Bogus (для генерации данных).
- Npgsql.EntityFrameworkCore.PostgreSQL (для работый с базой).


1
